有冇巴絲一陣去睇勝利架？

有冇姐？